毛澤東說過：「感謝日本皇軍侵略中國」 教育局而家係咪想反對共產黨

何漢權話呢啲唔係史實呀，反毛呀

頭先佢大大聲係881話 「毛澤東講嘅就係啱咩？」

班建制派讀下歷史先啦，仲話愛國

係愛錢

CLS
他一直在玩命

反共

兩個不能否定，即「不能用改革開放後的歷史時期否定改革開放前的歷史時期，也不能用改革開放前的歷史時期否定改革開放後的歷史時期」，由中國共產黨中央委員會總書記習近平於2013年1月5日在中共中央黨校「新進中央委員、候補委員學習貫徹黨的十八大精神研討班」上的講話中提出。[1]針對的是中國大陸改革開放前後「兩個歷史時期」的關係。

中共十八屆三中全會召開前，中國大陸官媒《人民日報》刊登長篇文章，重申這一論述。

唔好再叫建制派 班撚屌何來建制

係親共派/直接叫共產黨

唔好俾佢哋有道德高地

佢地連中共史都唔熟點叫親共
叫親錢派

Push

PK：時代選擇的是我，不是習近平

飲水思源呀屌你

夠膽上支那大大聲講

支持毛澤東都唔得，做反啦做反啦

反了反了

所謂「飲水思源」，毛主席做到了！

享受一生人一次嘅言論自由

究竟係邊個柒頭話要搞歷史科題目
根本捉蟲，而家仲多人知道毛澤東多謝日本

教育局，你死啦！
竟然公開大鬧毛澤東 觀點偏彼
並且指摘毛澤東傷害中國人民感情！
該當何罪呀？
要不要掛石頭遊街認錯？

載高帽

戴

嘩
大逆不道！！！

套用返佢個句

「習近平講嘅就係啱咩？」

習派面前仲敢講毛澤東
大逆不道

A

Pish

反黨

要反毛語錄了

港共係咪要批鬥毛澤東

扔上微博啦

推爆佢老母

反到傻撚左
叫佢上北京， 對住毛澤東條咸魚講多次

齊來譴責毛主席傷害國人感情

叫你班戇鳩夠膽講毛澤東未必啱
喺支那讀書，係引用親毛澤東選集就一定岩
呢本根本就係聖經，你無資格話佢錯
如果你話佢錯就係唔愛黨，下場慘撚過答錯題目

其實佢係習近本語錄既支持者 毛澤東要被淘汰了

五毛會話佢係曲緊/有戰略考慮/斷章取義/假文獻

擺明反老毛支那都唔放在眼內

一句傷害感情真係無限上綱，連批擊者都未讀過書就出聲，不如取消中史算

推

知中共史既人都唔會親共
因為知得越多 代表知道佢哋越多衰嘢

本來唔知毛澤東多謝日本 而家知道喇

反毛，佢真大膽，老毛仲訓係匪區大會堂啊。

兩代新中國

毓民，李怡，倪康呢啲就熟中共屎啦

嘩屌 港共吹風反毛澤東

秦始皇對中華民族一定係弊多於利，因為佢殺咗好多人

p

沒日本仔侵略你既話 仲邊有共產黨

抽出特區政府反動份子
楊潤雄反黨反毛

咪係
姓何條廢老真係搵命搏
毛澤東係支那版耶穌咁款

同佢鬥紅啦

等班官收聲

又無史觀，一堆應聲蟲

媽我好亂呀

段嘢每個單字我都明
點解啲字痴埋一齊就完全唔撚明發生咩事

鬥紅先係正確做法

歷史文件無參考價值

先驅

習近平都唔敢講主十年文革係有錯,你班教育界出來反毛
習近平〉教育界

唔係史實，
唔啱聽就唔係史實

否定老毛就等於否定中共本身，所以文革要質四人幫食左佢就係避免要反毛呢個根本。

寫文要搵李怡，現場屌要搵毓民。

而家反毛風係咪又要出返黎

教育局係咪對毛主席不敬?

講左幾百次話唔好比名佢地，叫佢地非民主派

教育局想屈人政治不正確
點知極速迴力鏢
冇日本搞掂國民黨仲有得奶共？

仲毛主席，而家係習帝年代啦

721 方針佢地係唔係唔識啊，睇抗日神劇睇上腦？？？？？

對毛主席不敬，就是對共產黨不敬!

佢哋點會理d共產老屎忽講過d乜，維尼話乜就乜架啦

鬥紅

天上有了紅太陽
世上萬物才能生長
中國有了毛澤東
各族人民才能得解放
哎嗨 毛主席
您是我們心中的紅太陽

強烈譴責教育局詆毁毛主席
唔尊重黨
其心可誅

維尼都唔敢返牙毛
佢地敢

教育局班垃圾連做刷鞋狗都唔識

反毛先鋒

中共建政70周年前夕，習近平等中共和國家領導人今天（30日）來到毛主席紀念堂。據《新華社》報道，習近平「向毛澤東坐像三鞠躬，並瞻仰了毛澤東的遺容」。
分析認為，習近平在中共建政70周年這個特殊時刻，特別前往毛澤東紀念堂瞻仰，釋放了清晰的信號，是想通過此舉，強調毛澤東作為中共開國領袖的歷史地位，強調中共執政的合法性，以及對於社會主義這個「走什麼路，打什麼旗」根本問題的再闡釋。

唔好屈我習主席
佢毛主席忠實支持者

姓鄧既都對毛主席不敬

何漢權否定毛主席，想做反党份子？

識玩，鬥紅

同我地連登仔一樣
毛主席就係連登仔心中嘅紅太陽
所以對教育局嘅惡行係極度憤慨
好嬲好嬲
快啲嚴肅跟進然後給出一個交待
如果唔係貼佢大字報

送何狗 陽具雄上大灣區再教育

對住天安門講多次

黑五類

睇佢地點回覆

大躍進餓死幾千萬人老毛唔岩

要將佢地打上反革命標籤

呢個值得推呀 老毛講既唔岩 呀維尼又岩唔岩呢

「某些領導同志，卻反其道而行之，站在反動的資產階級立場上」

香討/fb藍屍五毛好多歪理解讀毛魔多謝日本

鬥紅呀

教育局全局大清洗 竟敢反毛主席

點解釋
全部都係右派黑五類
反黨份子

教育局衝出黎柒
條題應該想話係呀要有日本人先有共產黨
點知愛國反日心上身

何漢權今日說話有供心思熟慮。
1。 毛澤東講啲野岩唔岩， 起習總伕弋無討論空間。
2。 答利多於弊唔高分就先入為主， 同中史組不宜在未release result 前大肆評論， 咁樣等同向局方施壓。

習近平

教育局去信考評局

咁我地寫信投訴返教育局史觀不正確

唔紅點教育下一代

「全國第一張馬列主義的大字報和人民日報評論員的評論，寫得何等好呵！請同志們重讀這一張大字報和這個評論。可是在50多天裏，從中央到地方的某些領導同志，卻反其道而行之，站在反動的資產階級立場上，實行資產階級專政，將無產階級轟轟烈烈的文化大革命運動打下去，顛倒是非，混淆黑白，圍剿革命派，壓制不同意見，實行白色恐怖，自以為得意，長資產階級的威風，滅無產階級的志氣，又何其毒也！聯想到1962年的右傾和1964年形「左」實右的錯誤傾向，豈不是可以發人深醒的嗎？」

好嬲好嬲
教育局就係文中嘅領導同志

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

賣港派 vs 光復派

點解會覺條題係想人答利多於弊
拎分黎講 反對肯定易答過讚成
點解唔可以係藍屍出？

好心就google下先出黎柒啦

如果有人問， 有咩說話毛澤東是錯的， 請賜教。 佢就gg。
我驚何生以古諷今。 佢講得太多。

要推入微博等小粉紅攻擊

有無人錄音?

真係要轉微博
等小粉紅狂攻佢

反黨份子何漢權

極權政府反噬自己

我讀書唔多 淨係讀過毛語錄
毛主席：「感謝日本皇軍侵略中國」

支持老毛

上天安門用大聲公講多次

沒有日本侵華，那有新中國？！

其實係邊個up????

係曲線抽水定真心膠黎？

原來係手足 反共第一線

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂呀

教育局又配合大陸做show
問你同唔同意利多於弊，
你可以揀唔同意
呢條問題根本冇問題

當年我考中史，係問毛澤東同蔣介石邊個更有功勞

終於引出左呢d黨內既反革命份子，放大比內地粉青睇吧

毛澤東都讚揚日本
反了反了

Up

呢家係習近平時代
習近平創造天地
改寫聖經

同意，講咗好耐但仲係好多人叫建制
對家都識叫泛民做反對派
有時字眼上好影響人預先印象

何生係反共前線

咪即係唔可以因為現在而否定過去發生過既事，同因為過去發生過既事而否定現在

真係咁難明?

叫佢落去同毛主席對質先啦

幫佢整對白圖瘋傳先
好玩

反了反了..人民日報.你而家係唔係反共..

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

請樓主pin我

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

Hku今年唔再搞通識pgde

毛主席都係黃

done

Love you

直情要批鬥

咁鍾意文革呀嘛

就畀你班柒頭感受下

小動雞要引蛇出洞

習帝治下已經有人公然反鄧反江, 就睇下敢唔敢反埋毛

係

係 建乜春制 乜建設都無

習帝而家想將天安門掛自己相啦
就黎人仔都印佢樣

雜種 講既野就啱咩？？

叫開親支派/共匪派

個問題到喉唔到肺 如果佢直接問第二次大戰期間
就肯定幫左中共啦

好，我聽何漢權話，反毛！
屌你老母毛澤東！食屎狗垃圾支那重擺佢個嘜頭喺天安門就係迂腐！不清史實，盲目跟從同崇拜歷史罪人！

要不要來一場譴責毛澤東大會？

藍絲刷唔切鞋

何生好黃

反對偉大主席思想及領導 教育局罪該萬死

死鳩梗，老習就係睇住老毛來做人

竟然話毛爺爺講既嘢唔啱

識玩既梗係廣傳喇

好嬲好嬲

甴種做親呢推衰嘢就係靠毛賊呢舊擋劍牌

中共: 我唔會錯

Post 去689 同PK鼎到!!

話佢地公然反毛主席!!

沒有共產黨就沒有新中國
沒有日本侵華就沒有共產黨
没有日本侵華就沒有新中國

幫佢整張文宣圖

DSE歷史科一條題目問考生是否同意「1900至45年間，日本為中國帶來的利多於弊」。

教育評議會主席何漢權話，出題者「玩題目」，命題好有誤導性，引導學生揀利多於弊，走入黑洞。佢又話，毛澤東講嘅嘢都唔一定係事實喎！

食人血饅頭

反動

教育局反共

推 反共第一人

中華人民共和國憲法序言

中國新民主主義革命的勝利和社會主義事業的成就，是中國共產黨領導中國各族人民，在馬克思列寧主義、毛澤東思想的指引下，堅持真理，修正錯誤，戰勝許多艱難險阻而取得的。我國將長期處于社會主義初級階段。

何漢權公然挑戰國家憲法

中國人有個特點
好既就話係自己人/真既
唔好既就話個別事件/個人問題/假既
當歷史係自助餐

家陣連毛澤東講既話都可以話假
垃圾政權

好想聽返錄音

毛澤東到左今日竟然比人當做condom

係喎，個乜撚野教協又唔吊佢

毛澤東都死咗咁耐，可以反毛了

佢仆街仲唔捉蟲

無日本皇軍就無共產黨